分享下唔讀書既人吹奏唔讀書既好處

早排有個著名YOUTUBE呢就吹奏唔讀書都好有前途 引起一輪熱話
咁係佢某條片下面 竟然都出現左個類似既人 仲講左D 我覺得係驚世大膠論既野 咁就純粹分享下

呢位仁兄就吹奏唔讀書+做技術=贏大學生
唔知佢撈邊一門技術咁好搵18歲入行 做到20幾30歲就可以比得起首期 供樓

做技術點都有3萬4萬 講到咁老定 邊門技術咁好搵
「唔讀書攞緊3-4萬 同一時間 你醫生仲讀緊博士 點同我鬥呀」
我冇咁叻讀到醫科唔知醫科點運作 但search返黎資料 要讀博士架咩
好似係讀6年+1年實習就得 咁姐係7年 18+7=25歲做醫生 做技術25歲可以賺3-4萬
同埋2018數據醫生起薪5皮幾 比你奇蹟唔讀書做技術25歲搵3-4萬 都睇唔出點贏

「讀醫科讀律師唔係攞大學學位去面試」 姐係點
我有大學學位 但又去用大學學位面試讀另一個大學學位

大學仔諗以後自己會搵3-4萬既時候 洗碗/做技術已經袋緊1萬蚊= 唔讀書好過讀書? 唔明咩思路
同埋現實應該係「大學生諗以後會搵3-4萬既時候 而家袋緊2萬幾 洗碗/做技術就袋得1萬幾」

洗碗/技術去進修贏大學生 會唔會太離地
佢吹奏唔讀書都可以贏大學生 但又話洗碗/技術會去進修 姐係點?精神分裂? 定係特登唔進修大學學位 進修個HD? 完全諗唔明

講到底未因為條友自己讀唔成書囉

撐唔係問題 你咪避重就輕囉 都可以水到D邏輯唔清晰既人
但佢D point係完全冇邏輯冇常識